有冇人既人生從來冇順利過開心過?

我

不過喺度講好喇
通常會有正面撚話你唔夠努力

我，就算有開心話都係極度短暫。

負能量大使話你聽，呢個世界真係有人衰到貼地

我係其中一個

照下鏡就知點解

同我好似

你幾歲? 點捱?

我唔係唔知點解 係唔知點捱落去

慘

睇下其他人就知道方法

又係你

HERE
連老豆老母都同情我
話我點解成日都咁黑仔
不過我都習慣左
唔係想次次都好彩 只係點解每次踩屎都係我

三十幾

咪日日食屎囉
做乜都冇膽

我，灰到對咩都無感覺

有冇拍過拖？

灰到爆

跳唔出comfort zone?

至少你仲有對你好既父母

有

加油巴打
幫唔到你啲咩
但會支持你

巴打 一齊頂住

冇錢
失敗經驗太多
情緒病患

me

久唔久會諗，到底出生黎呢個世界係咪自己既決定，係既話真係想屌死自己，唔係既話點解要令我生係呢個世界。

好想歸於虛無，無意識無苦痛，真正可以休息

整枝啤酒，喊出黎，第二日就會好過d架啦

我覺得開心嘅準則唔洗定得太高，我自己都唔係每都達到目標，衰左個話每次都會調整自己心態
公屋仔出身，有少少自卑唔鐘意講野，可能我屋企人都錫我令到我有個算樂觀嘅心態 中學果時中一二比同學恰 初頭好唔開心，但最後心態上改變下，變左一種與同學嘅相處方式 令到我有好嘅人緣
dse上唔到u, 入左asso，開始諗左好多將來，諗好想做咩，跟住比心機讀，入到想入嘅科同u
但覺得好累，又覺得自己想做嘅工唔算太好，所以學習冇咩動力，u嘅成績唔算好，grad左都算搵到工，但未必有前途，但自己想試
宜家諗住試一兩年，唔得就搵下本科主流嘅工
，跟住做到唔想做就考入境算

利申：mech engine jai

巴打其實我細個已經係咁諗, 最近愈黎愈強烈

宜家31 歲，
20歲開始到27歲都好黑仔。
換個環境試下，
加油

反正，係圍爐，不如講下自己成長背景啦

I know that feeling bro

有咩咪上黎講囉
咁凍食飽d然後圍爐啦

因為真係修成正果既應該唔洗捱
雙方價值觀好夾 相處好舒服 日日好開心

巴打係咩病徵 令你去睇醫生？

得父母緣幾好 其他爛透

睇呢個post睇到喊，差唔多個個回覆都can relate
已經摺到人生得返工
幾個月冇見過朋友 傾計都冇
每日真係冇哂情緒咁過
機都唔想打 瞓到只會不停瞓
已經冇諗過人生可以有任何一樣嘢可以修成正果
連死嘅勇氣都冇
所以每日喺度等

到底我做錯咗啲乜

我身邊每一個朋友都覺得我好正面
我會成日都開解到佢地
感情煩惱又好
生活煩惱又好
但其實自己係灰到仆街
睇完個標題就知樓主你係講緊我

頂住啊，其實好多人都係咁
我自己覺得人生無咩意義，表面無事其實內心好sad
但相比起有病既Ching, 自己算唔錯了

你覺得你過得Ok就出返去啦-,-

咁已經比好多人開心

加油 病會好的 請不要放棄 繼續努力面對 你仲有愛你的家人和朋友

成長環境，性格，體質都有關

但係人生要咁多父母緣其實冇用
除左細個之外
人生幾十年都係學校同職場 屋企以外度過
除非你屋企係真父幹

係咪因爲我太廢

一樣

以為自己開post

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我 收成唔撚到 日日都不過是吊命

一撚樣 根本方方面都輸撚哂
望住塊鏡都想笑撚柒自己 咁撚廢

其實我覺得自己好短命
就算唔短命都好快死 唔會俾自己咁長命
係睇個時機姐

我屌你老母啦，就係付出完無回報先咁撚灰
我屌爆你老母個閪呀

老豆好後生就死左
唔鐘意講野 好輸蝕
好鐘意洗錢 成日洗突曬
同老婆得閒鬧交
唉

人生無常呀巴打 我相信苦盡會甘來
支持你 一定要撐住 唔好放棄呀！！！
更好嘅係後面等緊你

利申 一個分手後有少少抑鬱從自殺中行返上嚟嘅人

政府工好難先考到....
條仆街做左咩黎，正常唔係好難整走一個公務員嗎？

我 但係我又冇話好唔開心 反而覺得已經養成左知足常樂 雖然陣間又可能比人話自己呃自己

努力又是什麼
如果目標已經出錯

10歲打後唔開心居多
童年剩係識玩訓 所以冇咩事
到你要開始做決定 諗野既時候 冇咩野係easy /順利 通常都要你好撚努力 先猛車邊做到 甚至努力左都做唔到
出過外國 更明白有d野 係我地香港人天生 冇得改變 eg native language 膚色 你個姓名 文化
人地可以見到你個名係外國人名 自動filter 走個application
你見呢幾年韓日文化係鬼佬地區咁流行 而日韓人去到係會受尊重/注視
幾時先輪到香港文化（懷念香港80年代果陣有文化輸出）
而家人地唔尊重你文化 亦都唔重視你既存在 簡單講即係佢don't give a fuck
呢d野係out of my control 但同時影響緊我果陣既生活
而家番左香港 live one day at a time 就算

等大家仲咁期待移民

我唔反對移民
至少你人身安全自由有保障 +福利同教育機會 都比而家港共多
但同時有其他既問題 不過對比而家咁fucked up 既香港 都係小問題

除左愛情其他一切嘗算順利
但細個係好易唔開心果d人黎
同埋小小野就會好緊張 同時學業前途會俾好大壓力自己
終於廿歲出頭同廿歲中兩次得到過情緒病
但真係whatever doesn't kill you makes you stronger
自從兩次情緒病之後個人開心左放輕鬆左
同埋客觀睇番自己家庭事業同細個學業都算順利
唯一缺撼係愛情從未得過手

BTW果兩次情緒病發作期間係有自殺傾向
依家諗番執番條命都算好彩

咁巴打你依家點搞？
對我黎講，公務員係最大目標，如果做唔到都唔知點算

There

Here

只要合資格，幾乎係公務員既都考，但有得in嘅極少。

最想考ACO，但考左兩年都唔得，已經準備哂兼表現自問良好，身邊人反而鳩考都有，仲要都唔少人下。

不免有啲自我懷疑，諗緊到底仲有無做公務員既緣份。依家見到巴打你咁，睇怕即使做到，都仲有大把痛苦等緊我。

巴打有無試過食抗抑鬱藥？
我食過，幾乎無任何效用，但我見門診都幾多人去睇，應該有一定作用，可能食完會積極啲？

依家我除左諗住搵份穩定工作，日覆日做同樣既野頂到人生盡頭，已經唔知可以做咩。

以為自己出post

仲係覺得好唔掂
唔理就冇問題
一理就出事
根本就係客觀嘅廢

我只能話我生錯社會

巴打頂住

自己基礎起步位差lor

後天很努力 很堅強 很堅強 㗎啦

但發現要更努力

依家冇乜起色 惟有頂硬上

大部份人會有此感覺！

有咩問題，
不如問下就算所有野都順順利利，其實又有咩好開心

廿中 單親家庭長大
屋企冇錢 冇接受過正常家庭教育
可以話細個咩都冇享受過 屋企人好少理我
升中後 入左Band 3
好彩數學老師冇放棄我 中學六年都知道我付出
老師都知我對自己有要求
佢地都同我講 :
你將來有能力 要建立屬於自己屋企
雖然最後炒英文 入唔到U

成長唔可以話唔順利 至少中途有人幫我
起碼我知自己能力 仲有時間追
自己最希望有一班水平接近ge人 一齊向上爬